# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR FusionDirectory Project
# This file is distributed under the same license as the FusionDirectory package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# 
# Translators:
# Choi Chris <chulwon.choi@gmail.com>, 2020
# 
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: FusionDirectory VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: bugs@fusiondirectory.org\n"
"POT-Creation-Date: 2022-07-28 17:06+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2016-08-29 15:17+0000\n"
"Last-Translator: Choi Chris <chulwon.choi@gmail.com>, 2020\n"
"Language-Team: Korean (https://www.transifex.com/fusiondirectory/teams/12202/ko/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: ko\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: admin/ppolicy/class_ppolicyManagement.inc:29
msgid "Password policies"
msgstr "패스워드 정책"

#: admin/ppolicy/class_ppolicyManagement.inc:30
msgid "Password policies management"
msgstr "패스워드 정책 관리"

#: admin/ppolicy/class_ppolicy.inc:32 admin/ppolicy/class_ppolicy.inc:35
#: personal/ppolicy/class_ppolicyAccount.inc:29
#: personal/ppolicy/class_ppolicyAccount.inc:44
msgid "Password policy"
msgstr "패스워드 정책"

#: admin/ppolicy/class_ppolicy.inc:33
msgid "Password policy for ppolicy overlay"
msgstr "ppolicy 오버레이에 대한 비밀번호 정책"

#: admin/ppolicy/class_ppolicy.inc:51
#: personal/ppolicy/class_ppolicyAccount.inc:47
msgid "Policy"
msgstr "정책"

#: admin/ppolicy/class_ppolicy.inc:56
msgid "Policy name"
msgstr "정책명"

#: admin/ppolicy/class_ppolicy.inc:60
msgid "Description"
msgstr "설명"

#: admin/ppolicy/class_ppolicy.inc:60
msgid "A short description of this policy"
msgstr "정책에 대한 간략한 설명"

#: admin/ppolicy/class_ppolicy.inc:64
msgid "Minimum length"
msgstr "최대 길이"

#: admin/ppolicy/class_ppolicy.inc:64
msgid ""
"Minimum length of the user supplied password - passwords shorter than this "
"value will be rejected"
msgstr "사용자 비밀번호의 최소 길이 - 이 값보다 짧은 비밀번호는 거부됩니다."

#: admin/ppolicy/class_ppolicy.inc:69
msgid "Passwords in history"
msgstr "이전 이력의 비밀번호"

#: admin/ppolicy/class_ppolicy.inc:69
msgid ""
"Number of passwords that are maintained in a list of previously used "
"passwords"
msgstr "이전에 사용한 비밀번호 목록에서 관리되는 비밀번호 수"

#: admin/ppolicy/class_ppolicy.inc:74
msgid "Minimum password age"
msgstr "최소 암호 사용 기간"

#: admin/ppolicy/class_ppolicy.inc:74
msgid "Minimum time between password changes"
msgstr "비밀번호 변경 사이의 최소 시간"

#: admin/ppolicy/class_ppolicy.inc:79
msgid "Maximum password age"
msgstr "최대 암호 사용 기간"

#: admin/ppolicy/class_ppolicy.inc:79
msgid ""
"Maximum time a password is valid, after which it is deemed to be no longer "
"usable and any bind operations attempted with the expired password will be "
"treated as invalid"
msgstr ""
"비밀번호가 유효한 최대 시간이며, 그 이후에는 더 이상 사용할 수없는 것으로 간주되며 만료된 비밀번호로 시도한 바인드 조작은 유효하지 "
"않은 것으로 간주됩니다."

#: admin/ppolicy/class_ppolicy.inc:84
msgid "Expiry warning delay"
msgstr "만료 경고 지연"

#: admin/ppolicy/class_ppolicy.inc:84
msgid ""
"Defines the start time - in seconds - prior to the password expiry that "
"password expiry warning messages are returned in bind responses. 0 to "
"disable"
msgstr "비밀번호 만기 경고 메시지가 바인드 응답으로 리턴되는 비밀번호 만기 전의 시작 시간 (초)을 정의합니다. 비활성화하려면 0"

#: admin/ppolicy/class_ppolicy.inc:89
msgid "Grace period"
msgstr "유예 기간"

#: admin/ppolicy/class_ppolicy.inc:89
msgid ""
"Number of times a user is allowed to successfully bind using an expired "
"password"
msgstr "만료된 비밀번호를 사용하여 사용자가 바인드 할 수 있는 횟수"

#: admin/ppolicy/class_ppolicy.inc:94
msgid "Allow user change"
msgstr "사용자 변경 허용"

#: admin/ppolicy/class_ppolicy.inc:94
msgid "Whether users are allowed to change their own passwords"
msgstr "사용자가 자신의 비밀번호를 변경할 수 있는지 여부"

#: admin/ppolicy/class_ppolicy.inc:99
msgid "Safe modify"
msgstr "안전한 수정"

#: admin/ppolicy/class_ppolicy.inc:99
msgid ""
"Whether a user must send the current password during a password modification"
" operation"
msgstr "비밀번호 수정 조작 중에 사용자가 현재 비밀번호를 보내야하는지 여부"

#: admin/ppolicy/class_ppolicy.inc:104
msgid "Check quality"
msgstr "품질 점검"

#: admin/ppolicy/class_ppolicy.inc:104
msgid "Decides what to do if the function in \"Check module\" is not available"
msgstr "\"모듈 점검\"의 기능을 사용할 수없는 경우 수행 할 조치를 결정합니다."

#: admin/ppolicy/class_ppolicy.inc:107
msgid "Disabled"
msgstr "미사용"

#: admin/ppolicy/class_ppolicy.inc:107
msgid "Ignore errors"
msgstr "오류 무시"

#: admin/ppolicy/class_ppolicy.inc:107
msgid "Reject on errors"
msgstr "오류 거부"

#: admin/ppolicy/class_ppolicy.inc:110
msgid "Check module"
msgstr "모듈 점검"

#: admin/ppolicy/class_ppolicy.inc:110
msgid ""
"Name of a user supplied password quality check module that will be called to"
" perform password quality checks and is only relevant if pwdCheckQuality is "
"either 1 or 2"
msgstr ""
"비밀번호 품질 점검을 수행하기 위해 호출되며 pwdCheckQuality가 1 또는 2 인 경우에만 관련된 사용자 제공 비밀번호 품질 "
"점검 모듈의 이름"

#: admin/ppolicy/class_ppolicy.inc:116
msgid "Lock out"
msgstr "잠금"

#: admin/ppolicy/class_ppolicy.inc:120
msgid "Activate lock out"
msgstr "잠금 활성화"

#: admin/ppolicy/class_ppolicy.inc:120
msgid ""
"Whether to lock an account that had more consecutive failed bind attempts "
"with invalid passwords than is defined by \"Maximum failures\""
msgstr "\"Maximum failures\"에 정의 된 것보다 유효하지 않은 암호로 바인드 시도가 연속적으로 실패한 계정을 잠글지 여부"

#: admin/ppolicy/class_ppolicy.inc:125
msgid "Lock out duration"
msgstr "잠금 기간"

#: admin/ppolicy/class_ppolicy.inc:125
msgid ""
"Time the account remains locked after an automatic lock out (0 means for "
"ever)"
msgstr "자동 잠금 후에도 계정이 잠긴 상태로 유지되는 시간 (0은 영원히)"

#: admin/ppolicy/class_ppolicy.inc:130
msgid "Maximum failures"
msgstr "최대 실패"

#: admin/ppolicy/class_ppolicy.inc:130
msgid ""
"Number of consecutive password failures allowed before automatic lock out"
msgstr "자동 잠금 전에 허용되는 연속 암호 실패 횟수"

#: admin/ppolicy/class_ppolicy.inc:135
msgid "Failure count interval"
msgstr "실패 횟수 간격"

#: admin/ppolicy/class_ppolicy.inc:135
msgid ""
"Time after which the count of consecutive password failures is reset even if"
" no successful authentication has occurred"
msgstr "성공적인 인증이 수행되지 않은 경우에도 연속 비밀번호 실패 횟수가 재설정되는 시간"

#: admin/ppolicy/class_ppolicy.inc:140
msgid "Must change"
msgstr "반드시 변경"

#: admin/ppolicy/class_ppolicy.inc:140
msgid ""
"Whether the user must change their password after an account is reset by an "
"administrator following an automatic lockout"
msgstr "관리자가 자동 ​​잠금 후 계정을 재설정 한 후 사용자가 비밀번호를 변경해야하는지 여부"

#: config/ppolicy/class_ppolicyConfig.inc:29
msgid "Ppolicy plugin configuration"
msgstr "Ppolicy 플러그인 구성"

#: config/ppolicy/class_ppolicyConfig.inc:30
msgid "FusionDirectory ppolicy plugin configuration"
msgstr "FusionDirectory ppolicy 플러그인 구성"

#: config/ppolicy/class_ppolicyConfig.inc:43
msgid "Ppolicy plugin"
msgstr "Ppolicy 플러그인"

#: config/ppolicy/class_ppolicyConfig.inc:46
msgid "Ppolicy RDN"
msgstr "Ppolicy RDN"

#: config/ppolicy/class_ppolicyConfig.inc:46
msgid "Branch in which ppolicies will be stored"
msgstr "정책이 저장 될 브랜치"

#: config/ppolicy/class_ppolicyConfig.inc:51
msgid "Default ppolicy cn"
msgstr "기본 ppolicy cn"

#: config/ppolicy/class_ppolicyConfig.inc:51
msgid "What you put as default ppolicy in the overlay config"
msgstr "오버레이 설정에서 기본 정책으로 설정한 사항"

#: addons/dashboard/class_dashBoardPPolicy.inc:27
msgid "Ppolicy"
msgstr "Ppolicy"

#: addons/dashboard/class_dashBoardPPolicy.inc:28
msgid "Statistics about ppolicy expired users"
msgstr "ppolicy가 만료된 사용자에 대한 통계"

#: addons/dashboard/class_dashBoardPPolicy.inc:40
msgid "Expired accounts"
msgstr "만료된 계정"

#: addons/dashboard/class_dashBoardPPolicy.inc:45
#: addons/dashboard/ppolicy_locked_accounts.tpl.c:8
msgid "Locked accounts"
msgstr "잠긴 계정"

#: addons/dashboard/class_dashBoardPPolicy.inc:58
msgid "Login"
msgstr "로그인"

#: addons/dashboard/class_dashBoardPPolicy.inc:59
#: addons/dashboard/class_dashBoardPPolicy.inc:64
msgid "Name"
msgstr "명칭"

#: addons/dashboard/class_dashBoardPPolicy.inc:60
#: addons/dashboard/class_dashBoardPPolicy.inc:66
msgid "Phone number"
msgstr "전화 번호"

#: addons/dashboard/class_dashBoardPPolicy.inc:61
msgid "Expiration date"
msgstr "만료일자"

#: addons/dashboard/class_dashBoardPPolicy.inc:65
msgid "Email"
msgstr "이메일"

#: addons/dashboard/class_dashBoardPPolicy.inc:86
#: addons/dashboard/class_dashBoardPPolicy.inc:139
msgid "Configuration error"
msgstr "설정 에러"

#: addons/dashboard/class_dashBoardPPolicy.inc:87
#, php-format
msgid "Default ppolicy \"%s\" could not be found in the LDAP!"
msgstr "LDAP에서 기본 ppolicy \"%s\"를 찾을 수 없습니다!"

#: addons/dashboard/class_dashBoardPPolicy.inc:140
#, php-format
msgid "Ppolicy \"%s\" set for user \"%s\" could not be found in the LDAP!"
msgstr "LDAP에서 사용자 \"%s\"에 대한 Ppolicy \"%s\" 세트를 찾을 수 없습니다!"

#: personal/ppolicy/class_ppolicyAccount.inc:30
msgid "Edit user's password policy"
msgstr "사용자 비밀번호 정책 편집"

#: personal/ppolicy/class_ppolicyAccount.inc:47
msgid "Use a specific policy for this user"
msgstr "이 사용자에 대한 특정 정책을 사용하십시오"

#: personal/ppolicy/class_ppolicyAccount.inc:51
msgid "Last password change"
msgstr "마지막 비밀번호 변경"

#: personal/ppolicy/class_ppolicyAccount.inc:51
msgid "Last time the password for the entry was changed"
msgstr "항목의 비밀번호가 마지막으로 변경된 시간"

#: personal/ppolicy/class_ppolicyAccount.inc:55
msgid "Account locked time"
msgstr "계정 잠금 시간"

#: personal/ppolicy/class_ppolicyAccount.inc:55
msgid "Time the account was locked"
msgstr "계정이 잠긴 시간"

#: personal/ppolicy/class_ppolicyAccount.inc:59
msgid "Reset locking / force change"
msgstr "잠금 /  강제변경 초기화"

#: personal/ppolicy/class_ppolicyAccount.inc:59
msgid "Resets the lock status of this account and/or force a password change"
msgstr "이 계정의 잠금 상태를 재설정하거나 비밀번호를 강제로 변경합니다"

#: personal/ppolicy/class_ppolicyAccount.inc:62
msgid "Force password change (resets locking)"
msgstr "비밀번호 변경 강제 실행 (잠금 재설정)"

#: personal/ppolicy/class_ppolicyAccount.inc:62
msgid "Reset locking (same password)"
msgstr "잠금 재설정 (동일한 비밀번호)"

#: personal/ppolicy/class_ppolicyAccount.inc:77
msgid "Use the default"
msgstr "기본값을 사용하십시오"

#: personal/ppolicy/class_ppolicyAccount.inc:83
msgid "Never"
msgstr "제한없음"

#: personal/ppolicy/class_ppolicyAccount.inc:90
msgid "Unlocked"
msgstr "잠금 해제"

#: personal/ppolicy/class_ppolicyAccount.inc:92
msgid "Locked permanently"
msgstr "영구적으로 잠김"

#: addons/dashboard/ppolicy_locked_accounts.tpl.c:2
msgid "There is one locked account"
msgid_plural "There are %1 locked accounts"
msgstr[0] "잠긴 계정 %1 이 있습니다"

#: addons/dashboard/ppolicy_locked_accounts.tpl.c:5
msgid "There is no locked account"
msgstr "잠긴 계정이 없습니다"

#: addons/dashboard/ppolicy_locked_accounts.tpl.c:11
msgid "Manager concerned"
msgstr "연관된 관리자"

#: addons/dashboard/ppolicy_locked_accounts.tpl.c:14
msgid "uid"
msgstr "uid"

#: addons/dashboard/ppolicy_locked_accounts.tpl.c:17
msgid "cn"
msgstr "cn"

#: addons/dashboard/ppolicy_locked_accounts.tpl.c:20
#: addons/dashboard/ppolicy_locked_accounts.tpl.c:32
msgid "telephoneNumber"
msgstr "telephoneNumber"

#: addons/dashboard/ppolicy_locked_accounts.tpl.c:23
msgid "pwdAccountLockedTime"
msgstr "pwdAccountLockedTime"

#: addons/dashboard/ppolicy_locked_accounts.tpl.c:26
msgid "manager"
msgstr "관리자"

#: addons/dashboard/ppolicy_locked_accounts.tpl.c:29
msgid "mail"
msgstr "메일"
